有冇人果行已經recover返

雖然日日有人話冇工開 但香港人消費力真係好勁 做緊retail 呢幾日假期已經做唔切

大把

經過商場
人山人海

Exact7ly
又話咩經濟不景
度度都排撚晒大隊買嘢

根本就冇 行行都好差

講事實都俾人負評

邊行咁差

行行都唔掂啦 保就業冇埋 光明正大炒人

琴晚人山人海

多人唔代表好 好多人只睇不買